有咩聲優有開youtube 打機？

如題，想丁住佢地把聲睇打機

花江夏樹

淺川悠間唔中會喺twitch開

有睇睇佢玩dark deception 笑死

風音

thx

佢有冇youtube

小野友樹
杉田智和
白石稔

衫田智和有架？

有, 但唔太密

冇咁出名就
高木美佑
小原莉子

原來係幾個月前既事

thxx

幫原神配音兼開台玩既田中理惠

石川界人

有玩ff14

立花慎之介都有玩FF14

歩サラ

花江 石川 中村梶田 木村 杉田 白井 小野坂 梶裕貴 增田 鳥海 岡本